## **Projeto consumo de webservice utilizando protocolo SOAP com Delphi 10.3 - Community Edition **

### Consome webservice disponibilizado pela câmara dos deputados 

web service: _ObterDeputados_

descrição: _Retorna os deputados em exercício na Câmara dos Deputados_

protocolo: _SOAP_

EndPoint: (http://www.camara.gov.br/SitCamaraWS/Deputados.asmx?wsdl)

autor: _lucio mello_

mello.lucio@gmail.com

versão 0.1 

master
---


